俄羅斯媒體公佈新影片：印度還在增兵到中印衝突地帶

是說俄羅斯媒體公佈一段新影片，顯示在中印邊境再度陷入緊張情勢以後，印度軍方正運送部隊到衝突地點。

支持西藏人解放西藏